尋日去interview聽到個groupmate自我介紹話自己係4大仔 忍唔住笑咗

ChinU就ChinU啦
4大
訓撚醒未
好心4大就收返埋啦

利申：CUHK NRE

笑到我流到成枱口水
條仆街搞到我無咗個offer

家姐

靖靖
家姐而家無offer 喺手

跟霞逼搵吃.

小靖支持家姐

想
不過唔會出賣身體

Big 4 university?

😅😅😅諗多咗
絲打嚟講你又肥又臭又樣衰

4大ChinU由得佢講，
吾城早已係hku ust level，三大萬歲

cu engine就縮返埋，non jupas post 都恥笑hku nursing同cu engine

入hku nursing好委屈

五毛布丁狗不是布丁

駁唔到

你cu engine

本英雄讀社會大學
做咗幾年黑店ruby tuesday

仲垃圾

好過廢青成日無所事事成日攞綜緩
本英雄重有用過廢青

冇個廢青敢駁